CU MASK 造假核彈│K Kwong率先驗 洗一次過濾效果跌兩成：只用一次就得

雖然係支那01 但k kwong獨家同佢做實驗 明明係核彈但好似冇乜人講
佢實驗結果發現洗一次0.3㎛過濾率已經急跌20%, 同政府聲稱可洗60次差好遠
(3M N95口罩及醫療機構常用的HEPA濾網亦用此標準作測試。流感病毒病毒直徑約為 0.08–0.12 微米、SARS 病毒直徑平均為 0.078 微米，至於中東呼吸系統症候群冠狀病毒 (MERS) 則約為 0.15–0.32 微米）

母親節和你sing。 我願榮光歸媽打金曲合唱大會 playlist出來啦

不意外

一定係無睇說明書

咁就8億做舊垃圾

咁多錢買個咁嘅口罩用一次

利益輸送得咁明顯

同場加映 KKwong 反駁藍屍話佢唔識洗同有利益衝突

等睇藍屍回應

衰撚過倒錢落海

精彩

草菅人命
如有人因此受感染可索償

咁樣算唔算工職人員行為失當？

you eat your dick

政府一定會話佢使用方法不正確

Push

毫克量銅積累可致肺纖維化

科大化學系理學教育助理教授陳鈞傑指出，利用金屬銅可殺菌或消滅病毒並非新鮮事，早有文獻記載，「以氧化銅為例，當它接觸氧氣或水分子，可產生活性氧分子，破壞細菌蛋白質或病毒核糖核酸，令其失去活性，達致接觸殺滅。」據他了解，政府派發的可重用口罩其中兩層分別採用氧化銅及微銅。

^六層設計的銅芯口罩，當中包括以氧化銅混合棉的針織布。

原則上銅金屬可用於殺菌，但其安全風險不容忽視。浸大化學系助理教授任康寧指，納米顆粒懸浮在空氣中將有機會被人體吸入，若數量較大外來物體已可破壞肺部組織，導致肺部纖維化，「納米金屬吸入肺部對人體的健康風險，目前研究結果還不夠全面，存在爭論，但一般認為對心血管系統有威脅，毫克級別吸入量已算數量較大了。」惟他亦強調，毫克級別的吸入量通常長期積累，而非短時間就能聚集。

不過，陳鈞傑指出，假如口罩生產時納米銅未有緊密依附於口罩纖維，佩戴時便有機會直接吸入。他解釋，當氧化銅粒子細小至納米單位，其穿透力會更強，吸入後納米粒子或會產生基因毒性，為健康帶來危機，「如果比納米大一點的話，出現重金屬中毒的風險反而較低，但要視乎金屬數量。」

銅長期氧化有機會脫落

任康寧認為，銅芯口罩的氧化銅鑲嵌在織物纖維上，正常情況下不會脫落，但材料經過長期氧化後仍有機會脫落，故不建議市民日後長期留用，「（氧化銅脫落）應該在保質期以外，比如數年後。」

對於外界關注銅芯口罩會引致金屬中毒的危機，任康寧表示，銅離子才會被人體吸入，惟攝入安全限度內的微量銅離子，本身不對健康產生威脅，銅芯口罩乾燥時使用，不會產生化學變化，因佩戴而接觸銅的中毒風險很低。他補充說，氧化銅遇到強酸會轉化為銅離子，「若把口罩泡在強酸，例如通渠水這等程度的強酸才會有這個化學反應，而且要喝下去才直接有風險，但正常沒人會這樣做。」

一定要share

最尾果句型到 我會俾一噸料你拆

K Kwong 真係好撚有霸氣 仆街啦港共

不合法使用cymask

推

Btw希望下次佢可以同apple合作做 01真係唔想share幫佢賺hit rate
雖然我明白佢可能專登想搵較中立甚至偏藍媒體 去避免實驗結果既權威性受質疑

政府仲有幾多個官未失當過

K KOWNG 咁鬼勁, 叫D藍絲同政府點答

提外話 香港再出發口罩

可以用數據去解決嘅，政府又同人打咀炮，搵幾間lab去做咪知囉，一人搵三間，唔重複，睇下結果係點囉

政府承辦商：納稅人d錢真易賺

做得好
紅媒01唔洗貼 link

其實日本都係派垃圾罩 只不過冇呃市民 香港個柒婆吹到咁大 抵死啦

首先係底褲已經無乜人會敢用
仲要話長用
機會好細

納稅人啲錢就咁用左
果班日日話人阻住佢返工搵食既垃圾
又唔出黎話港共政府搶左佢地錢？

kkwong

陳姑娘都話唔係for 醫學用途
係比大家蒙面

八億已袋
理鳩得你

果D人話有罩派就得

我都唔明果二百萬爭住申請做乜尻
政府做嘢真喺執輸先行頭

push

林鄭條柒頭以為靜靜雞做完啲口罩 俾個驚喜市民 之後就可以提升民望
咁樣愈搞愈大獲 做多錯多 真係得佢先可以咁撚柒

造假係共產中文！！係偽造/仿製/假冒/造馬啊！！！

樓主可唔可以幫手pin一pin
大家請關注共產中文入侵問題

捍衛香港本土文化，由廣東話做起
一人做多步，你我做得到

政府：你使用錯誤，冇跟說明書！！
記者：咁說明書係邊呀？
政府：我交返a部門同你講解
a部門：我只負責a工程，冇說明書資料，我交俾b部門同你講解
b部門：我只負責b工程，冇說明書資料，我交俾c部門同你講解
c部門：我只負責c工程，冇說明書資料，我交俾n部門同你講解
n :................

林奠政府最想香港人死

求生之道
唔信世衛
唔信中共
唔信政府

信 k kwong

8億

K kwong真係幫左香港人好多

推
唔好用造假

林奠又係衰既，吹到60次咁大
好難唔踢爆你嘛

根本就冇用

誠信破產嘅政府，講乜都冇人信！

真正學者

Up

真 仲有好撚多學者幫住晒政府

呢個情況
可以用偽造數據/報假數/虛報數據代替

當布口罩用。

你送條底褲我著都無咁嬲

銅化合物吸完會唔會殖肺病

造假係共產中文！！係偽造/仿製/假冒/造馬啊！！！

呢個post標題既造假
可以用報假數/偽造數據/虛報數字代替

樓主可唔可以幫手pin一pin
大家請關注共產中文入侵問題

捍衛香港本土文化，由廣東話做起
一人做多步，你我做得到

晒咁撚多錢「研發」加生產隻咁撚毒既濾芯又唔知有無效
不如用返石綿算鳩數啦，起碼慳返研發錢同保證隔到野

是旦啦而家戴唔戴都冇所謂
面對現實啦疫情已完

希望政府用多8億請專家開班教人洗口罩

好想死
班劫匪真係好撚癲
8億只係買用到每人用一次嘅口罩

香港冇法治
高官問責制冰封咗幾年添啦

冇用不特只，吸咗啲銅入肺仲會有病

721831

cap支那01圖，識做

8億仲咁冇左 利益輸送貪污到
建制狗渣乾香港就一走了之
傻閪藍屍狗仲盲撐

送打底褲俾我算把啦

Dr Kwong, 講科學，講人話，咪由得D藍屍，廢老戴阿婆口罩早D見毛主席囉！

規定三萬一定要日日戴

點清洗可能有分別
大力卒 大力鏈 大力扭
結果也會不同

一個老人家都可以咁型

屌你老母臭閪，呢個咁既仆街正苦

仆街 咁都有得瀉 有咩佢知架

政府想謀殺香港市民
用一個失效口罩可能仲衰過唔用

咁想點洗
就咁搵水沖？

又呢個推嗰個，全部唔使負責

一齊出27353

藍C： 是撚旦啦，啲人多多要求，有得戴就得啦

mo lo nam c you eat your dick

K Kwong不嬲都好型
不過班藍絲又係柒軲轆咁

我睇唔到佢實驗係點洗
佢淨係講水和肥皂

我想睇一噸料 擠牙膏

我估冇人講係因為冇人想用？

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

佢係有講

班藍屍曱甴又唔知自己蠢, 又要串人
人地化學博士
班廢柴識個柒字點寫?

等d藍屍廢老戴飽佢

慢性自殺罩
反政府既唔會戴
咪比啲撐政府既戴
逆向洗血

水洗就不會污染水資源？

應該等D廢老藍屍用左舍星期先話有毒呀嗎

垃圾政府垃圾口罩

我就唔會用了
仲會叫身邊親人朋友咪用呢個口罩

pp

好撚型

自食其撚

佢好似話要黃藍媒體都知抗疫嘅野所以之前又上東張又上蘋果

用成本 40 蚊去整一個用一次就要棄既罩

推 八億整垃圾

特登post上01

如果有藍絲可以叫佢地用

雖然佢真係成個咸濕伯父咁但佢真係有料又肯做

痴撚線

如果搞到要回收/刹停派呢款口罩就好笑

應該係
但係普通市民唔應該 expect 佢地跟到
一係好易洗，唔會降效
一係一次性算啦

外觀同性能都係底褲當口罩不了

推俾多啲人睇

黨媒都咁講

如果佢洗錯嘅話，咁一般市民都多數更大機會洗錯即係都係冇用

卓悅莎莎大把百五蚊盒任買
疫情又已經尾聲
政府果個攞都費時

CUM ASK
CUM ASK
CUM ASK

100蚊個口罩，終極炒家

無錯
睇下政府派咩人出黎洗可以唔降效

正

個腦即時諗起昔日上堂既日子同畫面

好波

一人派一百蚊買盒口罩好過

藍屍會點再回應呢

你睇埋k kwong點洗條片就知仆硬街
佢都唔敢卒條底褲
只係輕輕浸下水都跌20%
以班廢老平日洗衫大大力卒

話正苦啲口罩廢 實係搞港獨

原來專登搵支那01

我好有興趣想知有冇藍絲教授反駁K Kwong

我會建議中國提名香港政府攞諾貝爾獎或者科研大獎，整左個咁勁嘅口罩
香港科研真係世界第一

K Kwong答左啦
佢洗果個得返75
01記者洗果個更低，得返73
呢D野本意係俾普通人用
01親中紅底記者都洗到得73，你旨意普通市民洗完可以Keep住不變？

Support! Want more information.

樓上有條弱智重幫政府兜

有時只要做野時比個心出黎，加上無瞞騙港人之意，效果已經會好好多

你啱 唔應該用「造假」

I will eat my dick

Kkwong

政府宜家連衛生安全都做得假

留名

藍屍最中意幫人含撚
K Kwong 要小心

政府搞呢個口罩既相關人員公開貪污

支持藍絲信政府戴呀婆底褲
記得之後唔好搶住用一次性口罩呀

緊急
急需請求大家支持本土文化戰線

我地小隊係做整合香港本土YouTube channel
但我地小隊依家面對緊一個極嚴重問題

就係冇哂貨
急需各巴打瘋狂報料

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (3)

佢一定會話你洗方法唔啱 所以先跌20%
之前仲有話洗完會有銅微粒會被吸入肺內
屌你呢個毒口罩係咪用黎殺香港人
都係果句 世上邊有免費午餐

佢唔用正式測驗洗法又無錯喎，你派得俾師奶婆婆俾又係預佢地咁洗，唔掂就唔掂啦。 不如做set貼地嘅測試好過啦

冇dick呢？

快d同藍絲親戚講，順便屌下政府

K Kwong好波

佢擺蘋果登藍c一定話你做假

佢係特登比01獨家

八億真好賺

科學就係
你用同一個protocol做同一樣野
只會得出同一個結果

痴撚線就係
想用同一個protocol做同一樣野但係得出唔同結果

辛苦佢
同藍絲溝通真係好辛苦

第一日我有已經覺銅氧化對健康問題

tui

工廠啲人仲徒手車口罩 又唔著防護衣 唔洗點用呀

但係習慣咗啲嘢用之前要洗一次

2同3 🖐🏻 ☝🏻
kkwong好波

留返比班黑警用啦

唔好用造假 (共產中文)
用返偽造

PUSH

K Kwong 免費授權畀人整口罩成本價賣
佢一豪子都無袋到

佢係好撚串，之前串埋啲雲粉